我係咪有情緒病

愛情 學業同做野都有好大問題
尋日同另一半再嘈左嘈
依加個人好渾渾噩噩
腦海空白 load唔到野咁
心情好down 心口好似比野壓住咁
呼吸都再用力先呼吸到
好辛苦 做人

有冇生理徵狀

有d 手震
同埋我忽然會放空左個人

睇下醫生

係香港我識既
就係google 心理醫生果d

睇醫生實會話你有

做多d 運動 同人傾下

無 我日日翻學嘔都係咁

持續有冇兩星期以上

放幾日假休息下啦
返少幾日工冇咩大不了

今日先開始係咁
可能壓力太大
以前都有壓力
但點解年齡大先會咁

持續5年

唔做野都唔知自己係到做咩

咪由得自己放空下
搵人傾下計

從來無人講過做人易
你為左另一半, 攪到咁無謂左
學業既野， 遲下你就明 作用不大

情緒病有好多隻 其實你上網都搵到
但就咁睇 你係情緒低落 同另一半嘈完 情緒起伏大姐
唔一定係情緒病
你嘗試搵身邊人傾訴下先
問題總可以解決
你需要空間同時間比自己冷靜落來 再整理下思緒
會有得著既
記坐唔好諗到負面

住*

我以為自己好硬淨
原來係咁不。。
生活壓力真係壓到就痴線

我唔怕有情緒病
我係怕有唔知點去醫
香港 睇精神科慘過睇任何專科
我feel 到自己開緊個頭
我想stop 左佢

壓力係自己比自己
不同咁諗啦
讀書

道理明既
但比佢拉住果下 真係走唔到

禁錯制
讀書係享受個過程同埋認識更多既人（對你出黎做野有幫助）
生活壓力，你指唔夠錢洗定點

冇事既
咁多年黎我一壓力大小至頭暈頭痛
大至壓力太大就會暈低同嘔

錢係其中一環
仲有家人既期望
所以先搞到唔知為咩已咁辛苦

我都開始有 好驚。。。

我都想知自己係咪有
屋企問題
經濟問題
男朋友
樣樣野都好大壓力
成日會自己無啦啦喊
變到勁易喊情緒大起大落
一喊得緊要就會個人好慶似發燒
都會好攰
有時無法控制自己
做野好難專心坐唔定
以前唔會